{Milý Pavle,}<dt>  Ahoj!  Jak se máš?  Jsem dobře. Bydlím v Praze.  To je moc hezké město<.>  Každy den studuju češtinu od 9 do 13 hodin (krome soboty nedelí).  Odpoledne a večer mam volný čas.  V pracovní den vstavám v 6 hodin rano, protože univerzita je moc daleko.  Doufam co přišti tyden budu pracovat, protože už nemůžu sedět doma.  S ponedeli do pátku středy nedelal jsem nic, poslouchal jsem radio, dival jsem se na televisze, delal jsem domácí úkol, jenom v čtvrtek a pátek chodil jsem v kino s Monikou a nákupoval jsem v obchodu.  Monika je moc hezká holka.  Doufam, o vikendu pojedeme na výlet na hrad Karlštejn a v nedelí budeme hrat tenis. 
 
Čekam na tvůj dopis.
 
Měj se hezky!  Adam
